［時代變］其實依家啲細路係咪唔會再追卡通片？

90後個個都大個晒啦 毛都生齊啦 依家科技日新月異 個個細路都有一部手機 無手機都有遊戲機啦 邊似我地以之前淨係得電視
個個一放學就返屋企開電視追卡通 返學校就傾劇情

仲記得個鐘意pokemon到一個地步係幻想自己身邊有隻Pokemon
依家 連名都比人搞到成舊屎咁

有pokemon 點少得數碼暴龍呀 以前成日去表哥屋企打ps隻數碼暴龍game
出左數碼暴龍機又係咁求老母買 同同學鬥

班友仔都大個晒

Keroro又係一套人人都鐘意嘅卡通片 5個深入小朋友心嘅外星人想侵略地球 真係又愛又恨佢地

動物橫町依套唔講唔得啦 淨係主題曲主唱嘉欣bb已經不得了 套野到我大個都仲係咁鐘意

依家 鐘嘉欣連仔都生埋

足球小將依太熱血野點可以唔講 雖然啲角色身體構造有啲離地 對腳長到仆街 但套野一講 有邊個會未睇過 沖力射球 一技 有邊個未聽過

仲有好多好多套卡通片都想講 但我想講嘅係 你大啦

講真 依家啲卡通片真係十舊屎

仲有特攝片
依加啲卡通片好兒童向

見撚到3d我都笑撚左出黎

神你老母奇寶貝咩

細個睇IQ博士同亂太郎
利申:90後，但呀媽成日俾佢細個睇嗰啲卡通我睇